1) Дано два листа. Написать функцию возвращающую уникальные элементы, которые встречаются и в первом, и во втором листе.
На входе: первый и второй лист. На выходе: лист элементов.
Решение оформить в виде функции и вызывающего её кода.
